妒忌，佔有慾，猜疑把我添生生吞噬。。。

活生生